[投票]啲死毒撚成日話冇女、咁畀豬排你要唔要?

要
不了,寧願打飛機

你都識講豬排 豬排係豬 女係女

咁毒撚咪同豬排級數差唔多,竹門對竹門，木門對木門

毒撚有得救
豬排無

點救 話話明毒撚你覺得有幾多個樣正常,睇下個司徒奈奈奈就知冇錢又樣衰仲要學人食女,豬排佢都冇份食啦

毒撚是潛力股

唔好響度自欺欺人啦，你見有幾多個毒撚有升到值，睇吓條司徒奈奈就知啦 你覺得條友會升到咩

除非毒撚賺到錢整容囉，豬扒都係

接受現實啦

我唔明點解成日有人話冇女就要揀個肥嘅 醜嘅
根本就係謬誤
港女物質主義有錢或者有洋腸就得
mk妹你夠mk就得

肥嘅醜嘅不受社會愛情價值觀接納
但當中好多都有錢有權
香港呢啲畸形社會只係會令佢哋更加心理唔平衡
其中欣宜就係當中嘅表表者
一般人無可能滿足佢，何況毒撚

毒撚應該搵毒絲
搵唔到只係供求量嘅問題
我提議毒撚一係搵多啲錢一係mk啲

咁啲毒撚成日申冇女呀嘛 咁豬扒都係女姐，竹門對竹門，木門對木門，普通樣靚女佢有溝得起咩

就算有毒絲一定揾毒撚咩 可能人地寧自殺都唔想同毒撚一齊

豬成點先
catgirl咁？

你覺得樣衰咪係

係中下樣定直頭樣衰既豬排